懷疑上黎9up太多 嚇走晒d絲打...........

搞到而家d post冇絲打理我

至少還有我

以前冇咁頹gaaaa

我都係想r野講 唔係痴線毒男

訓啦

一齊做運動？

7/10分

拎去填海

頂，晨早流流

當贖罪

返屋企鎖住自己唔好出黎

嚇死人咩

你地係到調情有冇尊重過我

抵你冇人要！

Tommy仔 又黎料